\section{計算条件を変更した演習}
ここでは，計算条件を変更した演習を行う．
まず，ケーススタディ用にケースディレクトリをコピーする．

\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ケースコピー@flow-fx
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Flow/milkDropCoronet/run/
cp -r master case-2
cd case-2/
\end{lstlisting}

\OFpath{Allrun.batch}スクリプトを実行すると，
格子生成やソルバ実行等のジョブをステップジョブとして，
連続して自動的に実行されるように投入する．

\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ステップジョブとして実行@flow-fx
./Allrun.batch -n 2
# -n ノード数
pjstat -E
# ステップジョブのサブジョブを表示する場合は-Eを付ける．
# ジョブが完了したら次に進む
\end{lstlisting}

さらに，
\OFpath{Allrun.plot}スクリプトを実行すると，
王冠の直径の時系列を算出した後，
プロットのPDFファイルを生成する.

\begin{lstlisting}[language={Command}]
## プロットと表示@lm01
./Allrun.plot
evince *.pdf &
\end{lstlisting}
